點解內會主席唔係李慧琼選李慧琼？

又推陳健波